運動後，有幾多女願意嫁黑警？

有嘅，淨係識飲飲食食個d
唔識分是非黑白
生埋d仔女又唔識教，成家都垃圾咁

識個姓黃嘅港女嫁左畀姓林嘅黑警唔夠一年就畀帽佢戴，條女落過仔不過唔係黑警經手，但黑警以為係自己

計返時間差唔多啦
而家仲會飲飲食食都係十零廿歳
運動完咗都差唔多夠鐘揾人埋單